大欖懲教所再起監獄風雲 懲教署飛虎隊警犬入內鎮壓

大欖懲教所接連發生「監獄風雲」，繼本月中有囚犯集體抗議，囚犯親友在監獄外撒溪錢，今日(26日)更有囚犯在飯堂集體投訴，公然擾亂秩序，懲教署隨即派出逾70人入內平亂，包括出動「懲教飛虎隊」之稱的區域應變隊及警衞犬隊，將22名涉事囚犯轉解其他院所，相信已打擊獄中的滋事份子。

懲教署指，根據情報顯示，自本月中的署方連串行動後，部份心有不甘的在囚人士，企圖計劃再次煽動大批在囚人士參與集體行動對抗管方。據悉，懲教署署長胡英明大為震怒，隨即派員對目標人物進行監察。

今早7時半，懲教人員派發早飯期間，一名男囚犯在飯堂內公然擾亂秩序，懲教人員隨即採取紀律檢控。其後多名在囚人士進行集體投訴，向管方施壓要求取消有關紀律檢控及停止打擊監獄內非法活動。

情報亦顯示，該批在囚人士鼓吹其他人參與，務求將事件惡化，經評估及部署後，署方於下午2時調派增援部隊到大欖懲教所，包括區域應變隊、保安組人員、警衞犬隊及其他增援人員逾70人，對目標人物進行突擊搜查，共有22名在囚人士懷疑參與上述活動，正被隔離調查。署方的行動目前仍在進行中，並會繼續密切監察有關情況。

為協助在囚人士在安全和有秩序的羈押環境下更生，懲教署致力打擊院所內任何形式的非法活動。大欖懲教所是一所低度設防監獄，羈押有多次入獄記錄的男性成年在囚人士。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200326/bkn-20200326191213579-0326_00822_001.html

邪教署 屌你老母又打壓

而家好撚憎見到「煽動」兩個字

手足
受緊都不忘抗爭
真手足

睇完成篇野都唔知佢地抗議緊d咩

我叫你做食屎狗，食屎狗！

成篇野寫到環球時報咁
抗議咩又唔講

在飯堂內公然擾亂秩序
即係 玩嘢？
咁點解要 玩嘢 ？

一頭霧水

擺明懲教恰犯啦
好地地人地受緊點會反你
你班官僚恰得就恰

嗰班柳記唔係去哂做狗

大欖懲教所是一所低度設防監獄，羈押有多次入獄記錄的男性成年在囚人士。

黑手監獄嚟
手你老母足咩
乜嘢狗屎垃圾都話手足

係監房入面搞罷食係好嚴重既

擺明打犯打到要反抗

但係全部都係佢自己講曬
不過香港對囚犯待遇真係唔係幾好

本月13日，24名在囚人士集體投訴，不滿近日懲教署採取連串措施，加強監管在囚人士對懲教所的清潔及個人衛生水平，計劃集體行動對抗管方。懲教署因此連續數天，增派人手支援大欖懲教所，對目標地點及人物進行搜查。

RTHK有講點解
只係要佢地乾淨啲

一味話人搗亂，但就永遠唔提個原因係咩
有問題唔解決，走去解決提出問題的人
成個港共都係一樣黑

多次入獄都仲係低設防, 應該唔少生豬肉罪入去

下次叫人去食m記算唔算煽動

除咗終身監禁
就算係重犯都唔會一世響高度設防監獄
會慢慢由高過界去中再過去低設防監獄
等個犯慢慢適應番同其他人生活

成篇文咁多字竟然幾乎無內容

等個犯慢慢適應番同其他人生活

真係吹得就吹

懲教署採取兩次行動，打擊大欖懲教所内的非法活動，22名在囚人士正被隔離調查。

本月13日，24名在囚人士集體投訴，不滿近日懲教署採取連串措施，加強監管在囚人士對懲教所的清潔及個人衛生水平，計劃集體行動對抗管方。懲教署因此連續數天，增派人手支援大欖懲教所，對目標地點及人物進行搜查。

懲教署表示，部分心有不甘的在囚人士企圖計劃再次煽動大批在囚人士參與集體行動對抗管方，昨日早上派發早飯期間，一名男性在囚人士在飯堂內公然擾亂秩序，懲教人員隨即採取紀律檢控。

其後多名在囚人士進行集體投訴，向管方施壓要求取消有關紀律檢控及停止打擊行動。

懲教署昨日下午2時，調派超過70人的增援部隊到大欖懲教所，包括區域應變隊、保安組人員、警衛犬隊等等，對目標人物進行突擊搜查。

RTHK報得好好多
有晒前文後理

又震怒

如果唔係你認為豐力樓拎嚟做乜
響監獄坐埋嗰半年直接放人咪得

其後多名在囚人士進行集體投訴，向管方施壓要求取消有關紀律檢控及停止打擊行動。

真相大白

真正為反而反

咁係咪人黎？

我今日心情

咁全部豐力樓咪得囉, 駛乜入大欖

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

仲以為懲教前線係黃

就係唔想比你知抗議D乜

成篇野就係由一堆“你懂的”構成

咪就係慢慢適應囉
重度監獄獨立囚禁
中度一間囚室多啲人
低度再多啲
豐力樓直頭可以接觸社會
就係等囚犯習慣番

篇野係懲教出
可以理解做pprb講嘅野有幾多成係真

罷食除左對自己老母有用之外仲有咩用?

特務popo巧型棍子

手兄黎
懲教前線好黃

成篇野都冇講投訴D乜
好驚俾人知咩?
我知邊邊啱喇咁

如果係真嘅話咁抵撚死啦

其實蘋果港台明報都有講前因
係百份冇

人地講咁多次入獄都仲係去低設防, 你就走去講慢慢適應

唔係同囚咁要奶廁所
你都唔會得閒叫你老母去撒溪錢喇下話

又唔好咁快下判斷住，之前柳記整口罩都俾D人爆料係要D犯「被自願」開OT，一句話加強清潔但實際措施係點同點實行都未知，D犯反抗可能唔係冇道理。

老實講加強清潔呢樣野其實好平常，D犯都有睇新聞，都應該知係監獄爆武肺好大獲，咁都咁大反應似乎另有內情。

9估
洒溪錢即係死咗人？

如果監倉爆肺炎應該無得救😂

入高低設防係睇刑期，同係咪多次入獄冇關係
你白手但係一下就衰老謀嘅一樣係入赤柱

大人英明

勞資糾紛明嗎？

搵藉口去搞鳩手足

Show bked user

講咁多次入獄wor, 點慢慢習慣?

擺明唔想講
份嘢就柳記出嘅
唔通會講啲老同覺得有啲咩問題？

true，不過可能censor左入邊啲人已經死哂都未定

你真係唔識嗰喎

打撚死人所以扮鎮壓？

係咪搞罷食

痴撚線同綠狗一樣，痴個label又可以轉隊，所以popo csd真係一家親

乜嘢非法活動又唔講，屌佢老母肯定係屈人

同意，普通加強清潔點會引起咁大反抗

唔洗扮嘢啦
邪教署都係仆街嚟
當班囚犯唔係人咁看待
如果黑警係3舊屎
咁邪教署起碼係1舊屎

唔會咁簡單嘅
政府我就唔信㗎啦

因為搞到有問題同可以解決問題嘅都係同一班人
有特權嘅人都係食屎狗

我咪解釋咗
入高低設防係睇刑期，同係咪多次入獄冇關係
多次入獄只係代表會派去黑手專用嘅監獄
但唔會坐十幾日都要同謀殺犯做鄰居

以前都會信啲新聞up乜
而家知十隊紀律部隊十隊都係狗嚟
前線有黃都好，上得位嘅一定係藍
公布得嘅嘢全部都係言語偽術

就咁睇篇文偏頗到咁，覺得反抗有理喎

個乜春獄長竟然係大怒鎮壓而唔係同囚犯商量溝通，已經似足港共政府做法，九成九有問題

通常修飾過先出街啦 咁少事會唔會叫屋企人係出面玩溪錢

分分鐘係唔比打飛機

好似唔係同一件事喎

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

無啦啦點會咁
肯定打犯打到過火

你重新睇番篇報導, 同記者講啦

多次入獄都仲係低設防, 應該唔少生豬肉罪入去

我回緊你呢句喎

唔覺wor, 邊句回?

無講咩原因
睇戲就因為蝦在囚人士

有曬記者影撚住都打鳩你

冇記者會點，其實大家心裡有數

點會直接話你知自己有幾仆街

唔通又關口罩問題，日日生產，但獄內啲人冇得帶？隨時集體感染？

我真係唔識 求指教

睇大公報都仲會話你搞顏色革命，大概都估到少少，呢篇直頭一頭霧水

you wouldn't get it

懲教狗咪又係警狗隻狗

做咩唔食飯，食飯，即刻食飯

真心唔識。。。

今早7時半，懲教人員派發早飯期間，一名男囚犯在飯堂內公然擾亂秩序，懲教人員隨即採取紀律檢控。其後多名在囚人士進行集體投訴，向管方施壓要求取消有關紀律檢控及停止打擊監獄內非法活動。

內情一定唔係咁簡單
半年來嘅常識

而家香港都歸差佬管啦

係抗議啲飯太難食定係張床太硬冇人知

我估係唔派口罩,叫佢地洗下用多兩個禮拜,等佢地自生自滅
之後有人出聲然後俾人話擾亂秩序

btw諗起同囚套電影,得閒就拎出黎煲下套戲

你有冇聽過監房餓q死人呀？

睇到一半已經估到係百份報

你信？

新疆再教育營都話係就業訓練啦，你信唔信？
用一用個腦先

囚犯親友在監獄外撒溪錢

即係班狗係入面殺左人

咪話如果係真囉
用一用對眼先

大咪 我叫你食飯！

屌那聲全部藍到黑，全部都係考唔到黑警去做，直頭係清算對象

我叫你食飯呀

篇報導完全唔講原因, 訴求同所謂署方連串行動係咩, 實有QK

罷食

沒收人地d野定 所謂清潔啊？

得爆江黃

點擾亂法？
仲有咩非法活動 又無提係咩

感覺好似非法集結依d 每個人必犯既野咁

懲教著撚到成隻防暴犬咁

後腦個舊電子野咩黎？好似FUTURE SOLIDER 玩COSPLAY

擾亂秩序 非法活動 一聽到直覺諗到又係比港共烚香港人既指控

中共前線好多黃

我唔撚識呀 識就講出嚟啦

根本就係逼班犯清潔
人地唔肯就話人搞事
就黎變到大陸咁 有權力既就濫用謀私
無權無勢既就死咗都要比人賣器官
香港點解變成咁 因為敢出黎反抗個班
比你地當condom囉
有邊個想雪到好似凍肉咁掟落街
你地既不作為係助長咗政權既腐敗

當自己係咩

唔比人投訴咁取消左個投訴機制咪算囉
好地地又要出動飛虎

出去做狗奴受完佢地班主嘅氣就返去揾人出氣

一個發哥，一個黄子華？

唔係講緊發哥套監獄風雲咩

唔通同人講係因為今日心情好撚曳咩

梗係屈人煽動啦

做咩唔柯尿？
大Mi你柯

實有問題 不過冇人會知真相

都係爭十年啫

又蒙面
學埋黑警啲仆街嘢

黑監斷腸歌

我啱啱上YouTube發覺搵唔返哂呢啲scene
隨時係myTVsucker出咗手
監獄風雲2就重有啲

我叫你做食屎狗呀
食 屎 狗

樓主真係好撚小學雞
仲要以為自己好似串到人咁
即刻駁咀

黑警話搵到子彈炸藥
大把連登仔信架喎
邊個話唔信就係割蓆

手足？

巴打做懲教？

收皮啦屌你老母
人地咁有耐性同你解釋
你就成個智障咁
番歸讀多啲書先啦

市面有職業監躉， 專幫人頂

話搞衛生搞事根本on9
係人都知監獄係佢地清潔好曬先走得
再加強皮膚都穿爛
明係獄方班刷鞋狗玩野

00後全部未睇過
利申 00後 起碼煲咗兩三次

樓主正一白痴仔
自己乜都唔識但係又唔肯聽人講
人地好聲好氣話佢知，佢又起哂槓
十足屋企樓下啲藍絲廢老

支共式八股文

至本月13日，有24名在囚人士集體投訴，不滿意署方提升寢室的整潔及個人衞生要求，包括髮型及衣物。

有人投訴就屈人煽動 on撚9

白粉報寫野係咁上下

真係當香港無罪犯咩

普遍市民有呢個諗法唔怪得佢哋，多謝班黑警囉

懲教肯定係PK嘅..

樓主幾多歲聽下人講野

有囚犯親友在監獄外撒溪錢

我估係啲懲教狗打人搞出人命

又打壓

阿sir今日心情好撚曳

即係好快監獄入面有人死

個班訓街黑衣黎

乜都唔敢講
明顯係懲教恰犯 搞到犯要反抗啦

你真係唔屌唔鬆化 ， 咩撚都係手足 ， 就黎警察都係手足

我哋要投訴呀食屎狗

原因係咩,我唔覺得佢地會突然咁樣?
親友撒錢??怪怪地

同傻閪警狗同港共一樣
唔理有咩事都係屈你地錯先

思想正確,唔可以有少少嘅反動思想,如果唔係就要洗腦.

懲教咪又係一班pk日日虐待手無寸鐵嘅在囚人士

而家仲會唔會有太平紳士入監倉視察???

定係做戲先有...

你咁捽捽唔甩嫁

你做乜咁話自己?

解auntie, 人講東佢講西, 你文盲嚟?

你冇改錯名

有又點，你敢講班邪教人敢打到你爆缸再屈你無限罪名

監犯都勇武過連登

屌你老母真係多得你呢啲弱智仔信
你會覺得會因為加強個人衛生水平而有24個人出黎示威
btw no offense, 你個腦係咪裝屎架？

其實低設防啲懲教先惡啲

又搞鳩班手足
有無人去聲援

係, 因為D犯刑期短, 唔會想搞事要加監, 多數都會忍

你有呢個「如果」都已經好有問題

唔夠膽講出來

雖然唔係個個都係手足
但懲教係仆街
香港冤獄都唔少

囚犯有心搞事既, 你想點樣溝通??

唔通你又叫 伊拉克政府 同ISIS 溝通, 唔好軍事鎮壓??